27妓女接客3千 惹新群組爆疫危機

新冠肺炎疫情嚴峻，惟有賣淫集團卻無視病毒傳播風險，利用網上通訊軟件，招攬內地女子非法來港，再安排「一條龍」服務，安排她們入住尖沙咀及油麻地區內酒店或無牌按摩院，以從事賣淫活動。警方前日(13日)成功搗破一個跨境賣淫集團，拘捕27名內地妓女及4名本地男女骨幹及成員，揭發該批妓女在3周內接3000人客，她們現正被安排檢疫。由於該批妓女入境未有檢疫，且接觸人廣，一旦有人染疫，後果不堪設想，恐再爆新的播疫「召妓群組」危機。

警方於前晚(13日)展開「寒湖」掃黃行動，派員喬裝嫖客放蛇拘捕31人，包括3名集團骨幹男子(31至46歲)及1名協助集團運作的女子(40歲)，4人涉嫌「控制他人而目的在於使他與人非法性交或賣淫」、「依靠他人賣淫的收入為生」及「協助未獲授權進境者留在香港」被捕。27名(18至42歲)內地妓女，則涉嫌「未獲入境處處長授權而留在香港」及「非法入境者接受僱傭工作」被捕，他們現正被扣留調查。行動中，警方亦檢獲約41萬港元現金、25部手機、一批避孕套、漱口水及潤滑劑等。

據悉，每次性交易時間為45分鐘，肉金1400港元，27名妓女在3周內，接待約3000客人。油尖警區由本年7月至今，以涉嫌從事賣淫相關罪行拘捕106人，當中88人為非法入境妓女。

每人每日接5.3個人

嘩吊丫...而家要1400禁撚貴?

即係一個妓女平均一日接37個客人

相信42歲嘅無咁多客
18歲嘅隨時一日接8-10個

睇小左3周

辛苦曬警甴出征！唔怪得最近咁多件瀨嘢

其實真係唔多 最勁個d 16-17個都無問題

呢啲新聞中國抖音一定睇唔到
剩係識屈鳩香港人播毒

未有檢疫？

佢哋係咪來歷

呢檔係咩字頭？
我都好想屌18歲大陸妹

疫情前都唔只呢個數，正常都一日十個八個，紅牌更加唔只
而家供應量咁少嘅情況下懷疑唔只呢個數

非法入境囉
所以就算完全封關都好，香港都會爆武肺

香港地連做雞都咁有效率 我呢D廢中搵唔到錢真係有原因

雞鴨鵝群組

偷渡

千四蚊

回港易

Booom

你射慢啲都俾後面咇

P.S 啲雞真係好嘔心好dirty

【警拘27名非法入境者涉於酒店、無牌按摩場賣淫 據了解曾用指定酒店】

警方拘捕27名非法入境者涉嫌在酒店及無牌按摩場賣淫，相信她們都沒有做過檢測，估計接觸過的嫖客達二、三千人次，據了解，其中一間她們用過的是指定檢疫酒店。

即係點？邊檢疫邊叫雞？

叫雞易

講真
大陸女人 真係個個後生果陣狗衝去做雞

到左30歲左右, 就從良搵個男人嫁左佢
只要唔講, 根本無人知佢做過

所以平時有D 港男 吹捧大陸妹, 話要去大陸搵老婆
仲讚 大陸老婆 又溫柔, 又識嗲人, 床上又主動, 好過港女點點點
真係自求多福

唔一定架，你睇唔到呢度一次千四咩
老雞收幾百咪多啲客囉

哇

三星期一人平均收十四萬

42歲有1400?

封左關
demand咪遠超supply

應該唔會，1400應該只係後生

你估你袋哂啊？要拆架

香港咁多男人叫雞

供港活雞 使鬼檢疫

睇錯27歲妓女

全部由非法入境引爆
政府做緊咩
反限聚咁大力
反偷渡就乏力

扣返燈油火蠟當一個實收800
一日都8k, 月薪240k

拆到五六萬都叫好搵啦

機場果班實係奶埋同一個西

巴打你好熟喎
成日買羽毛球拍？

有D 40幾歲熟女都好正

強國零確診d雞駛鬼檢疫係唔係想犯黨安法

黑警又射完先時機成熟拉人

男人只要唔係基，老中青都會叫雞啦

但今次可能自己都瀨咗嘢

係全世界都多

酒店雞係貴啲

如果3千人中晒都幾係野

18歲幾錢

1400

今次飲邊款湯?

中左有5000賺左

見過有後生妹話一日28個（1樓1）

啲雞偷渡落黎 封關不切實際
柒婆又贏

0成本淨賺3600

咁佢仲有冇快感??

由早上比人屌到夜晚

出精

辛苦錢黎 一個月咁就十幾萬

點做到 非法入境+免檢疫

收幾錢？

心水清 ching

觀塘見過後生話客走客來, 底橫都未著得砌就要「開幹」
但係當30分鐘一炮12個鐘都無28個...

再次證明性交易合法化嘅必要性

比男人由朝屌到晚
其實都辛苦錢黎

不過男人連搵辛苦錢既機會都無

你當佢地輪流月經到
應該係每日只少8人左右

同港女做ptgf 有乜分別

唔記得之前既 跳舞群組??
一班30幾歲既男人 比一班60歲既阿婆............

而且女人做雞, 比人屌一獲可能得千幾蚊
男人 做富婆隻鴨, 同富婆 扑一獲可能已經有架靚車........扑多幾獲已經有層樓

收平好多

性質一樣 後生做完 無人講邊個知？

要好似新加坡咁發牌。定期驗身

要識跳舞門檻已經好高
女人只要肯就做得
邊有得比

港女 最起碼會選客
如果你真係太樣衰, 又肥又成面暗瘡
港女 都唔會接你生意

而大陸妹 就來者不拒........唔理你有幾樣衰, 佢地都會接
所以我真係服左佢地

如果我係女人, 為左千幾蚊, 比一個又樣衰又肥又暗瘡 既毒撚屌, 真係諗起都嘔心

睇吓個男人經驗囉
可能分得出條女有無做過雞

接客師

合法化左一早可以好似酒吧gym房食肆咁禁左啦

當肉金每次500 每條女咪一個月都平均5皮半 有閪真好 我返足幾個月工先有佢條數

政府比5000，支出1400，仲有3600賺

如果合法條件係每次叫雞要留電話登記，唔知多唔多人敢去

揀客？你以為啦
再講 可以揀客就可以喺雞種到分開出黎變得高尚啲？

15分鐘一個？

你要諗下
你每日要比 樣衰既 阿伯, 阿叔, 毒撚, 肥佬 屌
身體承受到, 心理上都未必承受到

所以我一直覺得 大陸雞 其實比軍人更勇武

你都可以去跳舞群組

放蛇，一定要中

掃咗邊間？

洗頭艇都唔識點做香港人

點解唔敢？鬼鬼祟祟即係偷食結咗婚拍緊拖都叫，咁抵死啦，正常單身寡佬 合法化之後環境乾淨企理隻雞身體健康有曬證書明買明賣有咩唔敢去

好幾年前tg已經好興雞gp, 條女紅牌黎，好似～500q, 重要被抽3成水左右。

D廢中10分鐘搞掂5.3個算少

熟到咁
應該係 賣羽毛球拍

馬夫知佢接幾多客咩？點分三成？

由於該批妓女入境未有檢疫

但你每日要比 樣衰阿伯, 阿叔 毒撚, 肥佬 屌
用手渣你個波, 同你kiss.......可能仲要你幫佢地含撚 , 奶屎眼

就算比你賺到錢, 都終生惡夢

4200000

屌到西都痛啦仲快感

想像一吓警察搵上門話隻雞中咗，你搵過佢所以麻煩你一齊返醫院驗

用生命換生命，respect

我wtsapp d 谷友 叫完雞都唔認 中左就知道

所以我覺得 妓女 其實係一份好勇敢既職業

身體上, 要比人狂屌, 幫人含撚, 奶屎眼
心靈上, 客人多數都係 樣衰阿伯,阿叔

就算賺到錢, 身體/心靈 都受創, 成世回復唔到

每日幾千個免檢落黎咪呢 D 囉

有cam, 加鐘都知

呢班就係政府 所講既「內地專才」

唔好睇小佢地, 好大貢獻架, 幫港男滿足性慾

大把大陸妹黎香港做雞之後返去買樓

即一樓一保安=馬夫

運動用品群組

要扮良家婦女, 搵個毒撚埋單
老公 都唔知佢做過雞

不嬲啲雞先最危
大飛落嚟
乜鳩嘢碼都唔駛

據我聽聽埋埋所知
有錢去玩嘅一批中佬或50+人士
部分並唔係真係去扑嘢
佢哋旨在有個女人肯陪佢哋傾計聽佢哋訴苦
千幾蚊對於佢哋唔係大數目
有時班女幫佢哋打個飛機就得
甚至齋傾唔搞

有幾難

後生做一個月搵廿萬閒閒地

唔好問我點解知

點會唔撚知呀。啲鄉下妹出去城打幾年工就夠錢買樓，當佢啲老公傻咩，扮唔知炸

1400蚊係咪好高質

月入5萬

你姐

想知一隻雞一單生意抽到幾多成
粗略估下3星期閒閒地都搵過百萬

武肺仲敢去個班真係勇者

多數六四開
雞六頭四

可能多咗因為冇其他娛樂

中國又無武肺，點會有群組呢

咁咪幾好 可以追蹤到啲緊密接觸者 同你去餐廳食飯去跳老舞一樣姐 定你覺得唔理佢地 傳染埋你身邊最重要嘅人會好啲

你太睇小香港咸蟲數量

買羽毛球拍既勇者多到排晒隊

身邊d有叫雞既朋友 同事都無去成年 我成日同佢地講屌完肺花

姐係大約一個月搵十萬
我明點解D女人要偷偷出黎做了

香港個班4000 1次,輕鬆啦呢個數

大既唔細，細既都要食

做一日都瞓醫院

買乜鬼樓
全部都係爭人大耳窿/白粉數
執返條命返到鄉下算係咁

有間有無套plan ,到依家無比人掃
大把客去玩無套

排到出大廈門口會點？
唔怕人見到？

無話唔好喎我好支持喎

邊間

現場？

沈迷賭博嘅女最易做雞

叫雞無套真係不了 係澳門皇堡比女撩過 免費我都唔夠薑 出黎玩姐 搵命博

其實係迫良為娼既技倆黎

帶條女去賭錢，再同睇場夾俾佢贏頭幾次，等佢沈迷種感覺，之後輸撚咗再介紹佢借大耳窿

厲害厲害

仲有外國食品包裝

勁既果d邊只呢個數
呢期都仲見到有d係門口2，3個排緊
平日落去尖咀同銅記
就知根本好撚多人

香港人，攬炒！

反正我咁睇,正常人唔會亂咁做呢D
做呢D既,肯定有D古怪野

屌你老味唔怪得咁多源頭不明啦

狙擊手

祝福班雞蟲家破人亡生肺炎死性病死，大家準備好雞蟲群組爆發未啊？

隻雞好正定個d男人太飢餓

應該後生個啲做酒店收得貴啲
老雞就做按摩店便啲

雞蟲真係好嘔心

咁講好似幾正心郁郁

搵唔到源頭賴叫雞 錯不在我方

1400包夜啦哦.....

真係屌到閪都爛

一個女人做雞3星期就有155,000$

咪屈

你識人可以介紹入行？

夜晚灣仔大把啦，仲要男女都係普通話對答，男嘅望落去都估到係果D腥港人多。

中国上個月有個免檢疫嘅過關機制

唔怪得你做地盤

叫雞群組

抖音網紅級

辛苦錢黎真係

唔好FF

餐廳未爆過疫情但要禁

雞竇爆咁多獲又唔使禁

同樣都係食野 點解一個要六點後禁 一個唔使

仲話大陸無事
人唔笑..

痴撚線 當一個人一個鐘返16,7個鐘
當佢淨係打飛機 仲唔打到變The Rock咁大隻

一日37個，究竟佢點頂

塊閪會唔會鬆到漏尿

溫柔嗲人床上主動咪做雞練返嚟

你講緊富豪級又唔諗下女人做雞都可以好似張x雯咁收跑車架

食藥就冇M 可以做足30日

tst

大公、文匯報幾時報呢啲新聞

定係有份幫襯

18歲

男叫雞，女做雞/PTGF都要登記。
唔會網上公開，但係亦都冇得抹甩record.
結婚+驗身嗰陣可以問政府另一半有/冇做過，同埋最後進行交易時間。
介意對方有做過/一齊嗰陣不忠都可以選擇唔結。

費事毒撚埋錯單，或者條女嫁著條雞蟲，係度嘈黎嘈去。
咁就真係男女平等啦

一雙玉臂千人枕，半點朱唇萬客嘗。

即係每條女3week 賺10皮野，有閪真係好

收2/3 ~1/2, 應該有10個

點解會係免檢疫，咩渠道入黎
隔離14果d又用咩簽證

神算軒啲friend?

有架 賣唔賣屎忽 留tg

啲狗既老闆林鄭月娥拍心口保證大陸黎既一定無病，咁大驚小怪做乜？

比特幣/blockchain記錄

大陸就係搞呢套,社會信用系統

當八達通咁用

支持

揸尺o個 d 地盤佬不知數口幾正

如果性交易合法化，呢個制度單純作為記錄，唔可以因為市民有進行過性交易而限制任何自由。

人哋返工呀
你返工有冇快感？

呢個真...

呢個係港男諗法
連登仔嘅講法不嬲都係大陸妹可屌不可娶

雞不嬲搵錢多
好多廢男沉雞船先好笑

做女人真好

你男人角度啫！ 女人見到男人支棍都濕啦！正如你見到女人有癃都有性反應一樣！

娜娜級

時薪高過醫生

毅進數學

兼職合約醫生 港幣每小時416元

妓女 45分鐘 千鳩幾蚊

香港可以轉型國際賣淫中心,成個中西區重建成大媽賣身髮廊,大媽搵鴨夜總會,大媽賣身跳唱公園,仲有ptgf/ptbf,一樓一服務
仲好賺過做金融業/服務業/物流業

叫雞群組2.0

正想講 你係異見人士 咪屈你係天使/雞蟲

7000蚊一日
好撚過紮鐵

24比人屌唔撚停

28個岩岩好7個鐘
中間仲有一個鐘放飯

G

又有新叫雞群組

放蛇食埋先至表露身分

你估佢袋哂咩

全世界都叫架啦 有咩問題?

電話禁極刀?禁你老母
咁都冇人屌改名叫child登啦

連登大將軍+數學家

好耐冇聽過依個term

香港地真係好多人買羽毛球
好彩我唔玩羽毛球

159比3
而家連登00後同埋90後個比例就係咁
仲要唔係假膠引戰係真心膠

你覺得港女唔係雞？

邊有可能30分鍾一個
呢d後生唔憂做 你唔屌出面大把男人排住隊屌
一入去就除衫 除慢d都閪面
求其澳寶幫你摔2野lin頭同碌鳩就當沖左涼
fing兩野碌鳩 少少硬就上套吹20秒
跟住就訓低等你屌 5分鍾到見你未出就話幫你打出黎
一個20分鍾都唔使

冇乜支那人

男人五個鐘七百蚊
仲要學跳舞

師奶愛跳舞 | 畀700蚊有男導師陪跳舞 師奶：生活寂寞當做運動

又爆

爆啦

on9

係你咋，我地無

下屆諾貝爾數學獎仲唔係你！

d狗係圍內玩晒d雞 玩夠皮啦就拉人
即係最少叫左27次
點解d雞落到香港？水警放人囉
冇雞叫點狗狗點放蛇？
仲要公帑支付費用

呢啲老西報大數，增加嚴重性，咁樣領功先夠威

係囉
阿伯,阿叔咁樣衰咁核突
永遠會有陰影

咩啊明明係370

咁男人要溫柔要嗲嘛唔係做過雞點會咁好服侍

其實點樣入境

海關 入境成班訓撚左????

其實真相係好多好細個就已經結左婚，仲三十歲先結？大陸好多地方仲係有種傳統係早婚，而個男人都明知自己做雞

間諜播毒非常有效，有毒都唔敢講自己試過毒。

冇啦，千4最多分到3，4百

I fxxk u 3000

屌到西都爛

我都好想屌臭閪

ching sick ball

又係班死雞蟲同支那雞

係咪有黑警叫雞奶左野，宜家玩報復？

港女做過ptgf 一樣可以從良

雞蟲，抵啦

應該話所有女人都有機會係咁 自求多福啊

你睇下洗米華先啦
富婆

佢哋會食停經藥

唔怪得近排咁多狗中招

成班死雞蟲

遇着雞蟲既機率大過ptgf
港女自求多福

有腦呀 知你d人14日悶 一條龍服務

你呢套咩企劃

羽毛球拍更加唔只呢條數，十幾廿個先係正常

條大波俄妹仲有冇做

一日5.3個絕對唔難，$1400應該係按摩店

雞蟲眼裡只有更多雞蟲